｛915國際民主日｝國旗飄揚 遍地開花

大佬們 美、德、英三個國家打晒開口牌 共匪次次驚到叫救命 你地唔係咩都唔做下話

當致謝又好 請願又好 引外媒報道又好 國旗海一定最吸睛 唔該你地一人一支旗先好出黎行呀

其實唔洗買 用A3紙print出黎貼係心口/背囊就可以（真係唔得就A4print多幾張出黎照殺啦）咁簡單一齊做啦！

915國旗飄揚 遍地開花

[img]

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

仲有其他歐洲亞國家呀

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

推呀

比力

幫推

915推土機出動